講真 係咪真係有所謂嘅真愛

大家有一個好愛嘅人
仲會唔會可以同另一個人一齊到

👍🏻可以👎🏻唔可以

人係咪可以毫無保留咁愛另一個人
完全唔計較付出

我同我女朋友

依個世界只有利益同摶易

只要值得嘅人
可以

咩叫真愛都冇定義
愛呢樣野冇尺可以量度
一切隨心而行

你都冇女朋友

Ching應該有幾多經歷下